堅果類入面最好食一定係合桃！

夏威夷先係最正

夏威夷果

問過腰果未

杏仁有蛋白質！

以前做酒店狂啪
勁多種堅果任食
淨係食佢

我隻鸚鵡都勁like

夏威夷果仁 開心果

合桃都有
冇咁高啫

一定係開心果

邊到有無鹽既夏威夷果仁賣，出面個d好多都有鹽

開心果

杏仁

價真棧有無鹽什果仁

松子

杏人亦要花氣力

taobao

貴唔貴

唔敢食

I always 食

D腰果又炸又鹽，食到人好肥